傅里叶卷积形式可以拆分为多个小三角的积分结果
$$
\begin{aligned}
F(*)&=\iint{f(x,y)*sin(m*x+n*y)}\mathrm{d}x\mathrm{d}y\\
&=\sum_{i=1}^n \iint_{\triangle_{i}}{f(x,y)*sin(m*x+n*y)}\mathrm{d}x\mathrm{d}y\\
\end{aligned}
$$
$$
\begin{aligned}
&\iint_{\triangle_{u,v}}{f(x(u,v),y(u,v))*sin(m*x(u,v)+n*y(u,v))}\det{(J_{u,v})}\mathrm{d}v\mathrm{d}u\\
\end{aligned}
$$
其中，xy用重心坐标表示
$$
\begin{aligned}
x(u,v) &= u(a_x-c_x) + v(b_x-c_x) + c_x\\
y(u,v) &= u(a_y-c_y) + v(b_y-c_y) + c_y\\
\end{aligned}
$$
代换得到，其中$det(J_{u,v})$为常数， $P, Q$为$u,v$的一次多项式
积分域$\triangle_{u,v}$变为$[(0,0), (1,0), (0,1)]$构造的等腰直角三角形
$$
\begin{aligned}
&\det{(J_{u,v})}*\int_0^1\int_0^{1-v}{P(u,v)*sin(Q(u,v))}\mathrm{d}v\mathrm{d}u\\
\end{aligned}
$$
将P式各项分别拆出，因此共3种情况需要讨论
其中$P_u, P_v, P_c$分别为u,v系数和常数项$c$

- $\int_0^1\int_0^{1-v}{P_u*sin(Q(u,v))}\mathrm{d}v\mathrm{d}u$
- $\int_0^1\int_0^{1-v}{P_v*sin(Q(u,v))}\mathrm{d}v\mathrm{d}u$
- $\int_0^1\int_0^{1-v}{P_c*sin(Q(u,v))}\mathrm{d}v\mathrm{d}u$

对于被积分函数，考察积分函数的分母，分别考虑

- $Q_u=0, Q_v=0$
- $Q_u=Q_v$
- $Q_u=0, Q_v\neq 0$
- $Q_u\neq 0, Q_v=0$
- $其他$


$$
\begin{aligned}
u*sin(k_u*u + k_v*v)&=\frac{2\,k_u\,k_v-{k_u}^2-{k_v}^2+{k_u}^2\,\cos\left(k_v\right)+{k_v}^2\,\cos\left(k_u\right)-2\,k_u\,k_v\,\cos\left(k_u\right)+k_u\,{k_v}^2\,\sin\left(k_u\right)-{k_u}^2\,k_v\,\sin\left(k_u\right)}{{k_u}^2\,k_v\,{\left(k_u-k_v\right)}^2}\\
u*sin(k_u*u)&=\frac{4\,{\sin\left(\frac{k_u}{2}\right)}^2-k_u\,\sin\left(k_u\right)}{{k_u}^3}\\
u*sin(k_v*v)&=\frac{2\,\cos\left(k_v\right)+{k_v}^2-2}{2\,{k_v}^3}\\
u*sin(k_u*u + k_u*v)&=\frac{2\,\cos\left(k_u\right)+2\,k_u\,\sin\left(k_u\right)-{k_u}^2\,\cos\left(k_u\right)-2}{2\,{k_u}^3}\\
v*sin(k_u*u + k_v*v)&=\frac{2\,k_u\,k_v-{k_u}^2-{k_v}^2+{k_u}^2\,\cos\left(k_v\right)+{k_v}^2\,\cos\left(k_u\right)-2\,k_u\,k_v\,\cos\left(k_v\right)-k_u\,{k_v}^2\,\sin\left(k_v\right)+{k_u}^2\,k_v\,\sin\left(k_v\right)}{k_u\,{k_v}^2\,{\left(k_u-k_v\right)}^2}\\
v*sin(k_u*u)&=\frac{2\,\cos\left(k_u\right)+{k_u}^2-2}{2\,{k_u}^3}\\
v*sin(k_v*v)&=\frac{4\,{\sin\left(\frac{k_v}{2}\right)}^2-k_v\,\sin\left(k_v\right)}{{k_v}^3}\\
v*sin(k_u*u + k_u*v)&=\frac{2\,\cos\left(k_u\right)+2\,k_u\,\sin\left(k_u\right)-{k_u}^2\,\cos\left(k_u\right)-2}{2\,{k_u}^3}\\
sin(k_u*u + k_v*v)&=\frac{k_u\,\sin\left(k_v\right)-k_v\,\sin\left(k_u\right)}{k_u\,k_v\,\left(k_u-k_v\right)}\\
sin(k_u*u)&=\frac{k_u-\sin\left(k_u\right)}{{k_u}^2}\\
sin(k_v*v)&=\frac{k_v-\sin\left(k_v\right)}{{k_v}^2}\\
sin(k_u*u + k_u*v)&=\frac{\sin\left(k_u\right)-k_u\,\cos\left(k_u\right)}{{k_u}^2}\\
u*cos(k_u*u + k_v*v)&=\frac{2\,k_u\,k_v\,\sin\left(k_u\right)-{k_v}^2\,\sin\left(k_u\right)-{k_u}^2\,\sin\left(k_v\right)+k_u\,{k_v}^2\,\cos\left(k_u\right)-{k_u}^2\,k_v\,\cos\left(k_u\right)}{{k_u}^2\,k_v\,{\left(k_u-k_v\right)}^2}\\
u*cos(k_u*u)&=\frac{2\,\sin\left(k_u\right)-k_u-k_u\,\cos\left(k_u\right)}{{k_u}^3}\\
u*cos(k_v*v)&=\frac{k_v-\sin\left(k_v\right)}{{k_v}^3}\\
u*cos(k_u*u + k_u*v)&=\frac{{k_u}^2\,\sin\left(k_u\right)-2\,\sin\left(k_u\right)+2\,k_u\,\cos\left(k_u\right)}{2\,{k_u}^3}\\
v*cos(k_u*u + k_v*v)&=\frac{2\,k_u\,k_v\,\sin\left(k_v\right)-{k_v}^2\,\sin\left(k_u\right)-{k_u}^2\,\sin\left(k_v\right)-k_u\,{k_v}^2\,\cos\left(k_v\right)+{k_u}^2\,k_v\,\cos\left(k_v\right)}{k_u\,{k_v}^2\,{\left(k_u-k_v\right)}^2}\\
v*cos(k_u*u)&=\frac{k_u-\sin\left(k_u\right)}{{k_u}^3}\\
v*cos(k_v*v)&=\frac{2\,\sin\left(k_v\right)-k_v-k_v\,\cos\left(k_v\right)}{{k_v}^3}\\
v*cos(k_u*u + k_u*v)&=\frac{{k_u}^2\,\sin\left(k_u\right)-2\,\sin\left(k_u\right)+2\,k_u\,\cos\left(k_u\right)}{2\,{k_u}^3}\\
cos(k_u*u + k_v*v)&=\frac{k_v-k_u+k_u\,\cos\left(k_v\right)-k_v\,\cos\left(k_u\right)}{k_u\,k_v\,\left(k_u-k_v\right)}\\
cos(k_u*u)&=\frac{1-\cos\left(k_u\right)}{{k_u}^2}\\
cos(k_v*v)&=\frac{1-\cos\left(k_v\right)}{{k_v}^2}\\
cos(k_u*u + k_u*v)&=\frac{\cos\left(k_u\right)+k_u\,\sin\left(k_u\right)-1}{{k_u}^2}\\
\end{aligned}
$$